★回支蝗】房署 濫用公屋行為----丟空單位 (或逾三個月非經常持續居於單位)

在網上填寫和遞交「舉報濫用公屋網上表格

never back hk

一早應該做啦
香港多返20%樓
有啲人攞嚟放租

可以騰出大量公屋

你幫自己填咗未？

推！

我冇丟空

你濫用

佢濫交表

大陸佬落唔到黎香港

都唔知新移民會唔會特赦

"施"堂口會保佢地

佢哋係特權階層使撚特赦

督灰

收樓會唔會俾人斬

房署被斬？

lm

正喎
大家關心一吓鄰居

沒收公屋

有冇人整個campaign 可以一齊做好市民

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾